[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (21) - 21年繼續與本月少女一起奔跑！

Welcome to LOONAVERSE
歡迎嚟到 LOOΠΔ 本月少女討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是 Blockberry Creative 娛樂於 2018 年 8 月 19 日推出的 12 人女子團體。從 2016 年 9 月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續 18 個月。12 名成員公開的順序為 HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye，並已出道三個小分隊，LOOΠΔ ⅓、 ODD EYE CIRCLE 和 yyxy。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的 solo 曲。團體於 8 月 19 日舉辦出道演唱會正式出道，8 月 20 日發行首張迷你專輯《+ +》。官方粉絲名為「Orbit」（韓語：오빛），寓意月球軌道（Lunar orbit），同時韓語中的「빛」有「光」的意味。

我們的初一位

Why Not?

Star

So What

Butterfly

Digital Single - 365

LOONA - Change (MCD MV)

JinSoul- As Time Goes (OST)

Chuu- Spring Flower (OST)

COVER

LOONA - Not Today (BTS) KCON LA 2019 Special Stage

LOONA - BTS - FIRE Dance Cover

LOONA - NCT 127 - Cherry Bomb Dance Cover

LOONA - GOT7 - Eclipse Dance Cover

LOONA - SEVENTEEN - 고맙다 Dance Cover

Run.Wav Cover

HeeJin, Kim Lip, Chuu (LOONA) - Misty Road (Original song: Ben)

LOONA - Full Moon(Original Song by SUNMI) Halloween Special Stage

LOONA - Sorry Sorry(Original Song by SUPER JUNIOR) Special Stage

Weekly Idol Cover

[不朽的名曲] 本月少女 - 愛情的電池

LOONA X Second Aunt KimDaVi -Gimme Gimme Special Stage

成員資料

HeeJin 희진

本名: 田姬振 / Jeon Hee Jin / 전희진
出生日期: 2000 年 10 月 19 日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016 年 9 月 25 日
代表顏色: 桃紅
代表動物: 兔

Solo Single： 《HeeJin》（2016年10月5日）
01. ViViD
02. ViViD Acoustic Ver.

ViViD MV

ViViD Acoustic Ver. MV

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

Bad - BEN

HyunJin 현진

本名: 金賢眞 / Kim Hyun Jin / 김현진
出生日期: 2000 年 11 月 15 日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016 年 10 月 28 日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Solo Single： 《HyunJin》（2016年11月17日）
01. I’ll be there (HeeJin, HyunJin)
02. Around You

Around You MV

Around You Original Film Ver. MV

Around You 100% Real Live

Around You Special Ver. MV

Better Than Me - Ladies’ Code

HaSeul 하슬

本名: 趙夏瑟 / Cho Ha Seul / 조하슬
出生日期: 1997 年 8 月 18 日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016 年 12 月 8 日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Solo Single：《HaSeul》（2016年12月15日）
01. The Carol (HeeJin, HyunJin, HaSeul)
02. Let Me In

Let Me In MV

Let Me In 100% Real Live

The Starry Night 100% Real Live

YeoJin 여진

本名: 林汝真 / Im Yeo Jin / 임여진
出生日期: 2002 年 11 月 11 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017 年 1 月 4 日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Solo Single：《YeoJin》（2017年1月16日）
01. Kiss Later
02. My Sunday (HeeJin, HyunJin)
03. My Melody (HaSeul, YeoJin)

Kiss Later MV

Kiss Later Choreography Ver. MV

ViVi 비비

本名: 黃珈熙 / Wong Ka Hei Viian Wong / 황가희
出生日期: 1996 年 12 月 9 日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017 年 2 月 13 日
代表顏色: 玫瑰
代表動物: 鹿

Solo Single：《ViVi》（2017年4月18日）
01. Everyday I Love You (Feat. HaSeul)
02. Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

Everyday I Love You (Feat. HaSeul) MV

Everyday I Need You (Feat. JinSoul) MV

Kim Lip 김립

本名: 金定恩 / Kim Jung Eun / 김정은
出生日期: 1999 年 2 月 10 日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017 年 5 月 15 日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Solo Single：《Kim Lip》（2017年5月23日）
01. Eclipse
02. Twilight

Eclipse MV

Eclipse Choreography Ver. MV

JinSoul 진솔

本名: 鄭眞率 / Jung Jin Soul / 정진솔
出生日期: 1997 年 6 月 13 日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 年 6 月 13 日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Solo Single：《JinSoul》（2017年6月26日）
01. Singing in the Rain
02. Love Letter (Kim Lip, JinSoul)

Singing in the Rain MV

Singing in the Rain (Feat. HeeJin) MV

Choerry 최리

本名: 崔𣫙冧 / Choi Ye Rim / 최예림
出生日期: 2001 年 6 月 4 日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017 年 7 月 12 日
代表顏色: 紫、白
代表動物: 果蝠

Solo Single：《Choerry》（2017年7月28日）
01. Love Cherry Motion
02. Puzzle (JinSoul, Choerry)

Love Cherry Motion MV

Love Cherry Motion Choreography Ver. MV

Yves 이브

本名: 河秀映 / Ha Soo Young / 하수영
出生日期: 1997 年 10 月 25 日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017 年 11 月 14 日
代表顏色: 酒紅
代表動物: 天鵝

Solo Single：《Yves》（2017年11月28日）
01. new
02. D-1

new MV

new Choreography Ver. MV

Chuu 츄

本名: 金智雨 / Kim Ji Woo / 김지우
出生日期: 1999 年 10 月 20 日
出生地: 韓國忠清北道清州市
公開日期: 2017 年 12 月 14 日
代表顏色: 桃
代表動物: 企鵝

Solo Single：《Chuu》（2017年12月28日）
01. Heart Attack
02. Girl’s Talk (Yves, Chuu)

Heart Attack MV

Go Won 고원

本名: 朴彩媛 / Park Chae Won / 박채원
出生日期: 2000 年 11 月 19 日
出生地: 韓國仁川廣域市
公開日期: 2018 年 1 月 15 日
代表顏色: 湖水綠
代表動物: 蝴蝶

Solo Single：《Go Won》（2018年1月30日）
01. One & Only
02. See Saw (Chuu, Go Won Feat. Kim Lip)

One & Only MV

Olivia Hye 올리비아혜

本名: 孫惠珠 / Son Hye Ju / 손혜주
出生日期: 2001 年 11 月 13 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2018 年 3 月 17 日
代表顏色: 灰
代表動物: 狼

Solo Single：《Olivia Hye》（2018年3月30日）
01. Egoist
02. Rosy (Go Won, Olivia Hye Feat. HeeJin)

Egoist MV

成員合唱歌曲 MV

I'll Be There MV - HeeJin, HyunJin

I'll Be There Dance Practice

The Carol MV - HeeJin, HyunJin, HaSeul

My Sunday MV - HeeJin, HyunJin

My Melody MV - HaSeul, YeoJin

The Carol 2.0 MV - ViRryVes（Vivi、Choerry、Yves）

小分隊

本月少女 ⅓ LOOΠΔ ⅓

本月少女 1/3 是本月少女的首個小分隊，由ViVi、夏瑟、姬振、賢眞、汝真組成，以清純風格為特色。分隊隊長是夏瑟。
本分隊得名的由來，是結成時成員為4人（姬振、賢眞、夏瑟、ViVi），正好是組合總人數12人的三分之一。出道活動結束後，汝真加入，「1/3」也有了最初連續公開的姬振、賢眞、夏瑟「3」人，未參與出道活動的汝真「/」，與被隔開的ViVi 「1」人的含意，連起來成為「1/3」。

迷你一輯 - 《Love & Live》（2017年3月13日）
01. Into the New Heart
02. Love & Live
03. You and Me Together
04. Fairy Tale
05. Valentine Girl

Love & Live MV

You and Me Together (Special MV)

Love & Live Choreography Ver.

音樂現場 - Love & Live

迷你一輯改版 - 《Love & Evil》（2017年4月27日）
01. Love&Evil
02. Sonatine
03. Rain 51db
04. Love & Live
05. You and Me Together
06. Fairy Tale
07. Valentine Girl

Sonatine MV

Rain 51db MV

音樂現場 - Sonatine

ODD EYE CIRCLE

本月少女 ODD EYE CIRCLE是本月少女的第二個小分隊，由眞率、Kim Lip、Choerry組成，以Girl Crush為特色。 分隊隊長是Kim Lip。
「ODD」代表三個月亮：一個滿月兩個弦月，「EYE」則代表成員們有特別的眼睛。

迷你一輯 - 《Mix & Match》（2017年9月21日）
01. ODD
02. Girl Front
03. LOONATIC
04. Chaotic
05. Starlight

Girl Front MV

Girl Front Choreography Ver. MV

音樂現場 - Girl Front

迷你一輯改版 - 《Max & Match》（2017年10月31日）
01. ADD
02. Sweet Crazy Love
03. Uncover
04. Girl Front
05. LOONATIC
06. Chaotic
07. Starlight
08. Odd Front

Sweet Crazy Love MV

LOONATIC MV

音樂現場 - Sweet Crazy Love

本月少女 yyxy LOOΠΔ yyxy

本月少女 yyxy是本月少女的第三個小分隊，由Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye組成，出道前又被稱為「伊甸園小分隊」，設定中融入了大量神話元素。隊長為Yves。
分隊名「yyxy」有兩個意思，第一個是「youth youth by young」的縮寫，第二個是與常人XY、XX染色體不同，他們有著與眾不同的YYXY染色體。

迷你一輯 - 《beauty&thebeat》（2018年5月30日）
01. dal segno
02. love4eva (feat. Grimes)
03. frozen
04. one way
05. rendezvous 18.6y

love4eva (feat. Grimes) MV

love4eva (feat. Grimes) Choreography Practice Ver. MV

音樂現場 - love4eva

One

完全體正式出道

迷你一輯 - 《+ +》（2018年8月20日）
01. + +
02. Hi High
03. favOrite (Lead Single)
04. 열기
05. Perfect Love
06. Stylish

Hi High MV

favOrite MV

Hi High Original Choreography Ver.

音樂現場 - favOrite

音樂現場 - Hi High

迷你一輯改版 - 《X X》（2019年2月19日）
1. X X
2. Butterfly
3. Satellite
4. Curiosity
5. Colors
6. Where you at

Butterfly

Butterfly Dance Practice Video

Satellite Dance Practice Video

Colors Dance Practice Video

For all LOOΠΔs around the world

音樂現場 - Butterfly

音樂現場 - Colors

音樂現場 - Satellite

迷你二輯 - 《#》（2020年2月5日）
1. #
2. So What
3. Number 1
4. Oh (Yes I Am)
5. 땡땡땡
6. 365
7. Day & Night (Hidden Track)

So What

So What Dance Practice Video

To all LOOΠΔs around the world

音樂現場 - So What

365

迷你二輯 - 《12:00》（2020年10月19日）
1. 12:00
2. Why Not?
3. Voice
4. Fall Again
5. Universe
6. Hide & Seek
7. OOPS!
8. Star (Voice English ver.)

Why Not? Dance Practice Video

音樂現場 - Why Not?

音樂現場 - Voice

綜藝節目

本月少女探究 LOOΠΔ TV

Go Won TV

JinSoul TV

網劇 - 我們初次見面的時候還記得嗎?

Chuu網劇 - 필수연애교양

LOONA網劇型團綜 - BSIDE2

Fact In Star - LOONA 1/3

Fact In Star - LOONA ODD EYE CIRCLE

Fact In Star - LOONA yyxy

Fact In Star - Butterfly

Fact In Star - So What

Fact In Star - Why Not

Vlive LieV - LOONA yyxy

Vlive LieV - LOONA

Celuv.TV - Butterfly

Relay Dance

IN&OUT DANCE - Butterfly

蒙面歌王 - HeeJin

蒙面歌王 - Chuu

蒙面歌王 - Hyunjin

蒙面歌王 - Kimlip

hello82 - Kpop Stars Try In-N-Out

hello82 - Who's the Portuguese LEGEND in LOONA? | Guess the Portuguese Words

lululala music

dukgune

IDOL COVER DANCE CHALLENGE

1thek - So What GAP CRUSH Ver

M2 - So What LIVE CLASS

SHINDONG GAYO

我朋友住在電視台

MuFully - Knock Knock Punch

ASC

Naver Now - LOONA SHOW

認識的哥哥 Ep.226

Hidden Track2

KCONTACT 2020

GS25 Gowon FM

DAZED KOREA

308KPOP

BLUEROOM LIVE

LOONA - Why Not? (Suit Dance Ver.)

TIKTOK LIVE

LOONA - Why Not? MAFIA DANCE

Thrilling Interview

The First Date

HeyNews

IDOLHOUSE

廣告代言

LG Q7 - HeeJin

樂天百貨 LOTTE Department Store APP - LOONA

Nature Republic - LOONA

SNACK WORLD VERSUS - HeeJin

Lotte Hi-Mart - HeeJin

SKOOLOOKS - LOONA

Vegan Tiger X INNOCEAN 2020FW - Yves

NIVEA - Heejin

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 2018年3月已公開全部十二名成員，十二人完全體於8月19日舉辦出道演唱會，8月20日發行首張迷你專輯《+ +》及舉辦出道Showcase正式出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 可以加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

月少女完全體大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (8) - 本月少女完全體～Hi High大發!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (9) - Hi High 活動完滿結束～姬振智雨生日粗卡！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (10) - LOONA Studio 完, 幾時CB?

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (11) - LOONAVERSE & CB 大發!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (12) - 與本月少女一起FLY LIKE A BUTTERFLY!!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (13) - 是個與本月少女賞櫻花嘅季節

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (14) - 期待loonatheballad,B#RN, 等待夏瑟回歸

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (15) - 出道一周年 以及 BBC幾時先肯做野？

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (16) - 全港最大本月少女貼圖區

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (17) - 네 맘을 Burn So What回歸大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (18) - 貼圖區第二彈 暨 等待完全體回歸

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (19) - 하슬야 널 항상 기다려요

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (20) - Orbit專屬的Midnight Festival

Concert Fancam

VIVID
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH 비비드 VIVID 전희진 FOCUS

Around You
[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 현진 다녀가요 Around You

Let me in
190217 소년, 소녀 이달의소녀(LOONA) 하슬(HaSeul) Loonaverse 직캠

Kiss Later
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH 키스는 다음에 임여진 직캠

[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 키스는 다음에 Kiss Later 여진 직캠 Fancam

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 여진 키스는 다음에 Yeo Jin Kiss Later

Every Day I Love You
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH EVERYDAY I LOVE YOU EDILY Feat 여진 full

190216 LOONAVERSE 이달의 소녀 비비 Everyday I Love You 직캠 ViVi Fancam (Feat 하슬)

I’ll be there
180819 LOONAbirth I'll be there 이달의 소녀 희진 HeeJin 직캠 Cam (feat. 현진 HyunJin)

The Carol
[20181125 LOONA STUDIO LOONA Hertz] 이달의 소녀 - The Carol

My Melody
[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 마이멜로디 My Melody 하슬 여진 직캠 Fancam

Love & Live
181102 이달의 소녀 1/3 LOONA 1/3 '지금, 좋아해 Love&Live' 4K 직캠 @희망 Big 콘서트 by DaftTaengk

[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 지금,좋아해 Love & Live yyxy 와이와이바이와이

[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 지금, 좋아해 Love & Live 전체직캠 Fancam / 츄 고원 올리비아혜 하슬

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 3분의1 지금, 좋아해(Love & Live) 희진 현진 하슬 비비

Sonatine
181102 이달의 소녀 1/3 LOONA 1/3 '알 수 없는 비밀 Sonatine' 4K 직캠 @희망 Big 콘서트 by DaftTaengk

Rain 51db
(181123, LOONA studio 1/3Hz) 이달의소녀 1/3 (LOONA 1/3) 직캠 - 비의 목소리 51db(Rain 51db)

You and Me Together
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH You and Me Together 올리비아혜 고원 일부

[181027] 이달의 소녀 Loona yyxy - You and me together (창원 틴틴페스티벌)

Eclipse
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH 이클립스Eclipse 김립 Kim Lip 직캠

Singing in the rain
180819 이달의 소녀 LOONAbirth Singing in the Rain 진솔 직캠 LOONA JinSoul fancam

Twilight
190217 Twilight 이달의소녀(LOONA) 김립(KimLip) Loonaverse 직캠

Love Letter
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH 러브레터 Love Letter 희진 현진 하슬

[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 김립 진솔 Kimlip Jinsoul 직캠 Fancam

Love Cherry Motion
[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse OEC Love cherry Motion 직캠 Fancam

Sweet Crazy Love
[4K] 181027 이달의소녀 직캠 (LOONA/ODD EYE CIRCLE) - Sweet Crazy Love @10월애콘서트/Fancam By 쵸리(Chori)

[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse Sweet Crazy Love 직캠 Fancam

Girl Front
[4K] 181027 이달의소녀 직캠 (LOONA/ODD EYE CIRCLE) - Girl Front @10월애콘서트/Fancam By 쵸리(Chori)

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 걸프론트 Girl Front 김립 진솔 최리

Starlight
이달의 소녀 오드아이써클 (LOONA/ODD EYE CIRCLE) “Starlight (LOONA Studio Live)”

Loonatic
루나스튜디오(Loona Studio) 오드아이써클 OEC Hertz 루나틱 Loonatic

New
180819 NEW 이달의소녀(LOONA) 이브(Yves) Loonabirth 직캠

[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 이브 yves 뉴 new직캠 Fancam

Heart Attack
180819 Heart Attack Chuu focus 이달의 소녀 츄 하트어택 직캠 @loonabirth

190216 Heart Attack loona chuu focus 하트어택 이달의소녀 츄 직캠 @ loonaverse

191214 Heart Attack loona chuu focus 하트어택 이달의소녀 츄 직캠 @ Meet & up

One & Only
[4K] 190216 - 190217 loonaverse 이달의 소녀 고원 One&Only 직캠

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 원앤온리 One & Only 고원 GoWon

Egoist
190217 Egoist 이달의소녀(LOONA) 올리비아혜(OliviaHye) Loonaverse 직캠

Rosy
180819 이달의소녀 데뷔콘서트 LOONABIRTH 로지Rosy 오드아이써클 OEC

love4ever
[181027] 이달의 소녀 yyxy - love4eva (창원 틴틴페스티벌)

[20181125 LOONA STUDIO yyxy Hertz] 이달의 소녀 yyxy - love4eva

[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse yy3y 럽포에버 Love4eva 직캠 Fancam

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 럽포에버 Love4eva yyxy 와이와이바이와이

Frozen
[4K 60p] 181027 이달의 소녀 LOONA yyxy : Frozen (전체 Full ver.) 직캠 / fancam (창원 틴틴페스티벌)

[20181125 LOONA STUDIO yyxy Hertz] 이달의 소녀 yyxy - frozen

Rendezvous 18.6y
[20181125 LOONA STUDIO yyxy Hertz] 이달의 소녀 yyxy - rendezvous 18.6y

One Way
[4K 60p] 181027 이달의 소녀 LOONA yyxy : One Way (전체 Full ver.) 직캠 fancam (창원 틴틴페스티벌)

181125 루나스튜디오(Loona Studio) yyxy 원웨이 One way 이브 하수영 FOCUS

Hi High
180819 Hi High Chuu focus 이달의 소녀 츄 직캠 @loonabirth

[20181125 LOONA STUDIO LOONA Hertz] 이달의 소녀 - Hi High

Stylish
180819 이달의 소녀 LOONAbirth Stylish 진솔 직캠 LOONA JinSoul fancam

181125 LOONA Studio Stylish 이달의 소녀 희진 직캠 HeeJin Fancam

Heat
[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 열기 FEVER 직캠 Fancam

Favorite
[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 페이버릿 Favorite

[4K] 190217 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 페이버릿 Favorite 전체 직캠 Fancam

Perfect Love
180819 Perfect Love Chuu focus 이달의 소녀 츄 직캠 @loonabirth

[20181125 LOONA STUDIO LOONA Hertz] 이달의 소녀 - Perfect Love

190217 Hi High Making VCR 이달의소녀(LOONA) Loonaverse 직캠

Butterfly
[4K] 190216 이달의소녀 루나버스 Loonaverse 버터플라이 Butterfly 전체 직캠 Fancam

[4K] 191214 이달의 소녀 LOOΠΔ Premier Greeting Meet & UP 인트로 + 버터플라이 Butterfly

新PO留名

唔記得Update埋PO頭合照

Sorry

仲有堆音放都應該可以減下

我話緊自己

搬番今日啲新聞過嚟先

新po留名，po頭越黎越長

個PO頭遲啲先再諗諗點再執
btw提提大家SGPreorder聽日5點就完

12號有15% off coupon, 等陣先買

邊間，我都未買

Okvit

原來之前嗰張已經過期，不過都係一樣要100鎂，點都要買兩盒先有折，姐係點都要搵人夾

okvit到宜家都係咁垃圾，用chrome/firefox/ie都俾唔到錢，係要用edge先得

我冇事喎

次次去okvit都會遇到呢個問題，撳俾錢就kick住唔會跳到payment gateway嗰版，跟住張order次次都要第二日先confirm

Adblock出事？
試吓用無痕式睇吓得唔得

Apple watch事件仲有後文
聽日就Voice末放

Hyeju扮樹個陣對Yeojin做既表情

蒙歌CUT

又係加埋得一分鐘咁大把

冇計啦 參完賽通常都要之後上去坐下
btw條link冇咗補翻先

武肺其實都停錄咗一排 今個星期個集係11月尾錄

已經一年過去

好似淨係執好鏡頭影到嘅位

仲有一路數錢一路偷笑

對上一次見到Haseul...

choerry數錢手勢都好pro咁

之前Heynews到話玩開Game 洗牌都好pro

早排都係Haseul出道4週年了
真係冇乜消息

最後班仔想掉野

冇Heejin

免費廣告咁荀

wow，一黎送十日咁闊卓，不過宜家首爾lockdown mode

九個BOX十日 仲要聖誕假期 真係幾豪 我估係玩遊戲贏既獎品
Ykicky Studio玩下GAME都送1M啦

有冇人買咗vod，睇下效果同睇live差幾遠&有冇字幕

望咗眼覺得同之前LIVE冇咩分別 最高都係1080p 字幕都唔係句句有咁

個VLIVE係整聖誕卡既機率有幾大

聽日MCD希望係Special Stage啦 之前Hyeju既Spoiler

99%

之後完LIVE就PO自拍去VLIVE＋ 又收多個月錢

Sunmi: When you talked through tears yesterday, I really thought that we were similar. Thinking a lot like I did when I was young. I think you feeling pressure. A bit.
3/3

睇下今晚半夜會唔會都勁快有中字先

我都想話開完個vlive+好似成個月都冇一個livebbc會唔會俾naver追數

等到一點有中字

之前又話末放 點知又係VOICE

要MUSICCORE先有THECAROL

哇仲keep住有咁多行程

OT11 The Carol

今個個公演LIVE

睇嚟下星期仲會上MCD 因為今日都未有聖誕SpecialStage

NEXTWEEK

lm

停播了 MBC有節目PD中咗

mixnine 值唔值得睇返？

我個人唔建議 覺得睇Stage Performance同Fancam就足夠

想問今次驗第幾次

蒙歌用膠板隔開啲人都安全啲嘅

原來今日好早就有Starship statement MonstarX都有錄蒙歌
不過兩個公司statement都話冇直接接觸 應該唔係負責評審團藝人既工作人員？

自我隔離到出檢測結果

新UPDATE

冇事 真係比佢搞到好緊張

羨慕

我地首INTRO做倒數BGM又幾襯

睇唔明上面d野嘅話就應該係一本幾好嘅本月年曆黎嘅但係正常食煙嘅人會唔會攞黎係屋企掛呢

利申睇唔明

成首intro攞黎用sbs咁俾面不如請下本月上節目

唔好啦岩岩先中完MBC伏
同埋演藝大獎啲防疫都搞到做馬騮戲咁

其實想知點解搵班囡去宣傳 之前又有當兵相關既野拍
中立睇佢地邊有咁大影響力叫到人戒煙

岩岩係公海post見到，做乜鳩sbs係度用製作費玩膠

搞到好似整蠱節目咁 真係同今朝篇KBS做SHOW新聞一樣 都唔敢諗歌謠大戰會點

我突然間有煙癮又想戒煙
快啲俾本月歷我

好似話係spoiler 唔知係咩呢

仲傾緊蘿柚

我到呢刻都get唔到呢個topic有咩好傾

KKT GP LEAK！

hyejoo

久唔久就有新圖

kick係咪已死 一樣類型既短片 但依家放抖音

Orbit修復版

點解個個口罩都貼住貼紙？

今日蒙歌cut

見新聞話首爾23號開始禁止室內外5人以上聚會 睇嚟所有schedule都會取消？ 室內應該連Vlive都唔開得

個習慣係會傳染

都係嗰句，出首爾搞咪得

呢個方法只啱搞年末Show 都唔關我地事啦
我地嚟緊得24號MCD 要係廠拍睇落應該都取消 Vlive如果BBC係醒目就應該提早做

明明佢地兩間公司就係同一個地鐵站，隔得幾個街口

第三組勁到

vlive改係dorm拍

係之前堆spoiler polar套衫 睇嚟MCD Stage預錄咗？

btw睇嚟Heejin個合作Stage係跳#HeartShaker？

原文：
係公海搬過嚟～Gaon統計有20萬
同埋之前睇過既theqoo討論 不過係殘體 大家睇下就算

呢啲嘢一面兩睇嘅姐 冇李秀滿嚟搞就冇可能升得咁勁 再加埋瘋狂開videocall啲威力 今次好似係第一次搞淨係得同單獨成員傾嘅fansign？ 不過solo unit 完全體到butterfly啲歌真係正好多 我平時都聽solo同unit歌多

不過幾驚韓國本地啲成績會搞到差咗

Sunmi係咪完全入坑

睇落似，好嚴重嗰隻

我第一次睇呢Set圖既後續 好match

會唔會之後連yooa都入埋坑go won

之前未公開咪有集chuu幫yooa整耳機 覺得只係冇兩個同房姐姐咁嚴重
希望Gowon可以好似隔嚟Jihan 依家集郵咁Yves>chuu>hye>heejin

準備姐 嚇我唔到既

好想聽佢地有多啲完整既Cover 成日都得Videocall唱兩句

好似個囡偷著啊媽衫咁唔放太多了 等今晚中字

哇 Yves心諗這些機會

之前執行李仲要搵埋Yves Gowon出鏡今集都有Choerry

bbc又整咗個website俾人up相上去整聖誕卡(?)

咁姐係MNET係20號之前就已經錄影咗個stage...

btw,chuu好得意

應該係 之前一早拍預告 今日又唔見有上班Preview

lip

Heejin

個Live睇睇下冇咗 新link

居然有interview

有CAROL LIVE！！！

THE CAROL

鏡頭對住lip唔知邊個唱錯咗

CLS STAGE

GOWON個仁川DATE終於出 廿分鐘今日好多野睇 7點又有VLIVE

唔玩整野食cosplay聖誕卡 係佈置聖誕樹 啲staff癲到

係咁跌d裝飾波

關唔關本月事

應該唔關啦 唔係有一大堆聖誕歌上榜咩 佢地韓國人咁鐘意睇節日聽歌

Gowon Hye

依家先留意到後面有C同A陣亡咗

yeojin中間講到sad嗮咁

做大人有冇咁恐怖我呢d學渣覺得翻學先攞我命

頭先vlive都有講話今年因為CB同武肺冇番過學咁濟 要網上上堂 冇得著個套黃色校服

今次唔洗VLIVE＋

秀映

一次過PO哂得唔得 唔好扮多野睇啦 知你唔會有片睇

係咪親生女既特權

數學天才

輟學嘅人一係好叻一係好蠢

我地呢兩隻算唔算係叻

個背景牆係公司定Dorm呢

後面個張mcount一位heejin喊嘅相
我估係錄mcount待機室影嘅

估唔到mnet會幫佢地整個照片牆

個鼻影做乜事

電視台啲cam射過去 化咗妝都變冇化 所以要喬裝先會去到平時化妝嘅水平

今年聖誕完結了

4K

好多bonus片 個節目得4集真係太少啦

節目組都真係好鐘意chuu下，感覺一半air time都係show緊chuu幾咁可愛

好似變咗節目吉祥物咁

去做頒獎同表演嘉賓

有個Chuu Channel同Ins係Studio DIA (CJ 계열 MCN)開
應該係之前拍既呢個

世界變，啊妹最多line

垃圾MNET又唔比SOLO FANCAM

今年個Cody真係沉迷Berets

依家先入坑 仲認緊人

入坑永遠唔會遲認人呢d我冇咩心得，搵d其他人黎講下

依家聽返晒佢地所有歌
最鐘意都係Butterfly
同埋覺得佢地跳舞好齊

loona tv睇佢哋出道前搞solo同unit嘅過程應該最易
有心嘅睇埋有英字嘅vlive同綜藝
再hardcore嘅 個廿幾集vlive電台有人整咗英字放上yt 冇樣睇不過有時有好多準備出道嘅故仔聽

講真依家入坑 睇677分鐘TV都已經好Hardcore

不過官方片真係建議睇哂 TV Vlog TAM Prequel
順住一個個出道條時間線睇TV就好快認到
綜藝可以睇住wiki個表揀嚟睇 仲有最近個concert

認人唔算難 睇返哂啲片就好難

單係探究宜家嘅進度，都已經要11個鐘先睇得嗮不過某程度上都係值得睇嘅，特別係出道前嗰期d

TV以前都可以一次過重睇 依家聽哂本月所有歌既時間短過睇TV

一套韓劇都唔止11個鐘啦
好多人可以一個weekend ko一套韓劇

韓劇有幾難，水木嗰d 16集嘅飛住睇一晚就睇嗮啦探究反而唔會

TV真係好多集 可以慢慢睇

禾秀映

chuu三週年

認人睇曬出道以黎順序咁多個mv 我覺得都已經認到
係haseul yeojin個下會卡關

本月年尾終於有工開

雖然人多咗啲，但本月都算幾易認

終於出道後第一次去年末show
希望MBC都有specialstage睇

好中二btw浪費我地本月POSTER

話時話仲有幾日就2021 但我地個3.0同BBC之前話收集手燈名 都冇哂下文

orbit 2.0正式完咗成個月，bbc班友又忙緊d咩

呢排tv又冇咗字幕

你有幻覺，我日日睇都有

字幕Staff呢排OK啦
SNS宣傳Staff就唔多掂 幾時炒

BBC唔攞Star做後續舞臺真係好嘥

明明d舞臺衫都可以攞現成嘅黎用，同宜家翻炒voice嘅感覺完全唔同...

唔知MBC年末會唔會睇到著套粉紅色呢

今次唔洗等1月1

最後係haseul

MV冇用到d shot又攞翻出黎砌一個預告得vivi一個shot好似冇見過

今日月圓

似係

等咗好耐啦

但望耐啲又有少少唔似

我覺得似Lip多dd...當然係haseul就最好啦

現實啲諗 啲片就應該whynot拍定既
但都可能係暗示

正 又有故事估

蝴蝶效應

仔細d睇翻，今次teaser主軸yyxy-1/3，go won - hyunjin, yves - vivi, hyeju - heejin, 最後咁一定係chuu - haseul...

張圖左邊係haseul 架飛機？翻架飛機出事前

Haseul歸隊啦

YES之前Whynot都有呢個Scene

睇完巴打呢句 睇埋架冰島飛機 冰島景 綠色光 綠色車 100%

其實後面三對都易拉埋一齊嘅，始終SOLO MV都互相出現過，唯一就係go won hyunjin係mv好似冇咩關聯過...

我暫時淨係諗到演唱會個條片 Gowon同Chuu整AroundYou手鍊比Hyunjin

好事接踵而來 有得去金唱片

GDA係咪有去就有獎？

到底Chuu 同 Haseul 係咩關係

Chuu 比Haseul 叫醒 依家到佢搵Haseul 返黎？

溫馨提示 上年有個Next Generation

暫時兩個人接觸點都係得Heart Attack同飛機 HA仲要好似見唔到Haseul咁
反而覺得Haseul同gowon好似關係仲深 始終去過冰島追黃色車睇飛機將毛變蝶
見Twitter仲話Gowon太空到望落去似係冰島地形

呢張好似高達/星戰啲海報咁

今晚最後一集

BBCDLLM

拍到智雨成個成長型運動漫畫女主角咁

過多一日就2021....bbc係咪唔記得咗佢d SG要出貨，明明佢張圖上面寫住End of December

同埋仲未出3.0既Details 唔知係咪等埋Haseul影呢？

下隻碟個名都唔知點叫

最好SG都可以sip多頁入去，我唔介意月曆有版係得haseul個樣

真 是但影張自拍放入去啦

bbc係1/3年代已經開始係碟名度玩花臣，我又唔多擔心後面佢地點繼續玩落去

初次見面大家好 想入紙做heejin黨

又會完咗cb活動先入坑

我睇左mafia dance

當年就係碌ig睇到heejin小卡貼額頭先開始識loona

今次CB入坑用綜藝之一
Bside2 LieV MAFIA IDOLHOUSE

video support,我都岩岩見到個post

加埋上面巴打條Blueroomlive又晨咁早就劇透

就嚟開始

link

個個都好靚
次次出呢啲show件衫都唔錯

得一首 雖然都預咗但都好SAD

仲有睇落啲SPECIALSTAGE都冇份

本月應該好快就出黎

加咗個dance break 幾正
不過個音樂好似細聲咗啲
燈光打落件白色衫好反光

官方都出了

好似有得做Backup Dancer

本月咁多part

齋跳舞嘅special stage

保持社交距離年末完了

2020總結

2021 yeojin都成年了
新一年拎多幾個一位揸下手啦

仲以為最尾會彈haseul 出黎同大家新年快樂添...

大家新年快樂
新一年希望BBC唔好再咁垃圾 比班囡PO多啲自拍Cover開Vlive
大家身體健康安安全全 12人齊齊整整CB攞一位
再進步破多啲紀錄賣多啲碟 MD適量就好唔好搶錢
下年去多啲頒獎禮攞獎 再上年末
2021年本月少女大發

最好就快d 冚世界打完武肺疫苗，可以cb飛過去睇fm/concert

YvesMC

Yerim Best Girl

人美心善

1月1BBC都返工咁勤力HEEJIN！！！！

秀映琴晚SpecialStage呢套真係好型

汝真大個囡 當年14歲就SOLO出道

Gowon隻綠色比起上年Yerim隻紫好似Keep耐好多咁

姬振 又有新wallpaper

AEONG

智雨今晚要重睇4集RUUUUUNNNNING

究竟仲有幾多集播冇字幕根本冇興趣去睇

應該last？最尾見佢打完招呼離開BBC
好似Chuu個新綜一出就英字真係好好

想睇套復古風既合照
btw我就等多你BBC十分鐘睇你有冇驚喜比我

失望

咁早就有期望..起碼等多兩三個禮拜先啦應該

呀lip

Sorry竟然會對BBC有期待既我
BBC次次出announcement都勁拖勁遲先有
上次又係出哂CB日期先公布11人回歸

第一集subbit 出過英字preview,但一路都冇聲氣，唔知點解

姬振

原來編舞SIR係DISCO DANCER之一

原唱the weeknd po咗ig story
咁啱個下loona係center
變相幫手宣傳
今次真係發大達

真係估唔到佢會睇到
Orbit依家宣傳緊Yves Party Monster個Cover

sg似乎終於開始出貨...okvit呢d海外單唔知要等到幾時

lip講金定恩
字幕寫金正恩

明明以前FS親自寫定恩 要反Cocomong了

SG今次簡簡單單影得好睇

今次叫new moon唔會黎個正月初一CB咁搞笑掛諗下第一個禮拜銷量好wor

新年有音放上咩 之前佢又話3月13 咩MV3:13有月亮 又1/3Debut

咁姐係農曆二月初一，咁嘅話機會都唔細要等多兩個幾月

上兩年都揀二月 都仲好大機會既 睇下今個月有冇新野出
不過今年一月已經一堆團回歸 應該二三月都會係大戰

SG小卡

想睇cover vlive 結果得到既係Ig filter

起碼唔係tiktok filter先

幾時炒個宣傳部 剩係識玩tiktok同filter呢啲奇怪野
次次都唔識食住個勢上 The Weeknd免費宣傳完就應該即刻拍番個練習室Cover make noise啦

睇嚟今晚會出3.0

IG d宣傳圖岩位翻，睇黎有機

又被Fake了

又...

咁合唱法又幾特別

今日check份SG終於出貨

你嗰份幾號買？我仲係payment completed

12月7 但我今次係withdrama到買

居然有其他member客串

嗰兩個客唔比錢就走
btw Chuu一個人主持節目都做得好好認真搞笑cue客人都掂
睇最後張貼紙表 睇嚟有好多集數

份工都幾好玩
日日見住啲客拎唔同容器嚟裝蛋糕

有個客個杯高筒勁窄 好考功夫
好多搞笑派 十字箱同嗰隻鏡頭咁既杯 連狗糧兜都話有

OT12
btw張相好dejavu 好似以前都有過張類似

原圖出至邊到

有獎袋

MISS咗GDA LIVE
btw Red Carpet套衫係咩料

youtube gda個條直播播播下本月突然跳到細路係度彈鋼琴做乜9

官方link？
不過今次GDA個Stage好過MBC好多有intro＋兩首 Whynot Remix有唔同

100K

就係官方直播我先屌..畫質又差，delay三個鐘都出d咁嘅問題真係吹佢唔漲

真係年年都有幾個頒獎禮有呢啲問題
有冇得同當年AAA睇越南人部雪花電視比

仲夠膽出呢套衫既相強心臟唔怕比人屌到仆街

舞台裝黎講望落幾暖下
Ok啦

Deserve better

係咪之前套綜紅左

真係唔知關唔關事 但個套收視好似麻麻地 YouTube view又唔係好高

對於我呢個香港人
chuu真係可愛陽光得好唔真實

FS果陣時佢寫我個名做XX이

點解畫質可以差撚到咁

間野睇落咁小眾 但估唔到都有三間分店咁勁

牙chuu巧能cute

BACKSTAGE INTERVIEW

話之後會有Goodnews

hyunjin呢集唔唱into the unknown去對抗，有d反常
仲有幾時hyejoo會出鏡應該異常尷尬

lip先講完個個member都好投入到個角色 即刻諗起hyejoo

今日呢集終於出現 真係被迫害咁
btw 其他有幾個唔見咗人

唔知係咪一星期先出一集呢 真係升得算快睇嚟好快就200KFOLLOW

我哋支手燈係最長嘅記錄俾隔離團破咗

SAD 嗰陣我地都FF過可以加長

btw究竟我地碌燈個名幾時先出

CLS,如果兩團同場會點？

KCON LA/NY下年搞得成可能就真係魔法大戰都似，兩團都係歐美fans多

魔法少女VS黑魔術士 (物理)魔法大戰

頭先睇熊孩子 又聽到SBS演藝大獎播我地段intro

冇啦啦多咗個vivi trend

抖音不了

今日TV笑死 YeoJin Diss 牛奶 Diss完都係繼續飲

TESLA

係練習室？後面好似有個錄音既mic

宜家做節目可以直接講牌子名咁得意嘅咩...

真係唔知 應該冇電視台既咁多限制 之前睇Nego王嗰啲都有直接講Brand名

佢diss完補咗句最重要嘅：可能因爲飲完牛奶先有咁高跟住先繼續飲

恍然大悟

成集好似賣緊Tesla廣告咁 youtube真係自由好多

你唔記得haseul亂up牌子名想PD剪走段片都冇用咩？

之前睇stage會想入紙做heejin黨
但追多啲既話法國olivia hye原來先係最正

EDIT NIKE ADIDAS

請支持HeeHye

heejin世一

愈追得多就愈了解到十二個都有唔同特色同魅力

又要改長啲個名

花心但係長情

我死魚Hye

公主Hye:不如一槍打死我

世一FOREVER

집중

Chuu Can Do It 有Q&A

俾圖唔俾lin

以為大家會睇到

仲有呢張前幾日BBC係YT PO 但之前幾首SOLO 10M又唔出圖

FIS復播

本月少女Main Dancer

其實我見到，不過有時sub得channel多, d community post又唔係成日show up，yt仲要成Q日建議d你冇sub但係之前睇過一兩條片嘅channel post，見唔到係正常

用電腦睇 有時直程成Part冇咗 要Reload幾次先出現翻
btw我都係靠Twitter先知個PO

sg都未到手已經有dvd翻譯

突登開咗個Soundcloud嚟整 人地用嚟放歌 BBC放Message

等咗幾個月

HYE個個

Jinsoul自我介紹就完咗

咁多orbit ring bbc諗住係剪幾集出黎定係一兩集就算

btw，話咁快就黎700集...

睇嚟仲有大把存貨 之後仲有SG篇但BBC應該都係剪到勁少出嚟
當年Predebut係咪話目標1000集

bbc如果剪多d野出黎應該早就1000集咗

LOONA NEWS PO新聞算唔算有新野

等咗咁耐 終於出

一星期兩次

外國飯無份喎

BBC真係犀利

bbc係打算將orbit jp嗰套外國人會籍logic搬黎用？明趕客姐...

Update多咗幾句Overseas delivery野

姐係佢講定唔知ship唔ship到，送唔到就貴客自理...

我表白sooyoung 😬

經典

真係好撚得意

bbc只要係抽禮物暫時睇落都係唔正常嘅

Digipedi世界第一

早幾日個vapp電台有提過haseul同佢隻狗都過得幾好
miss咗兩次cb應該好多新飯都唔識佢

課完三期fancafe 會升級？唔洗答問題

冇記錯要等之後個會員No. 先去到升級 好似唔洗答 跟佢打資料就得

課咗金緊係大晒啦

jinsoul又開始係宿舍砌模型

居然紅到連wendy都會提....韓國果然好多人玩tiktok究竟vivi from loona係真紅定係點，我睇到宜家都覺得好迷

啲海外Orbit真係好得閒 成日搞埋啲奇怪野
不過我覺得其實只要推到比班紅既account玩埋一份 就會多人跟

好似最初頭個條片有十幾m view
然後幾個有九十幾m到十幾m follower嘅tiktoker cover搞到越嚟越多人睇到
twitter ig又會有人搬tiktok啲嘢過去
大部份都係外國路人應該都係玩下睇下就算

少見fis係兩團一齊上wor...cignature都cb得好密下，舊年頭出道已經第三次cb，bbc uccu

可能後尾加入玩嗰班都係為咗Cover RV先玩
我係Twitter睇到連Sorn同Seungyeon都有玩

就嚟半隊

Gidle 咁撚高既

聽日除咗Yves蒙歌 仲有Chuu拎獎

無諗過同twice izone齊名 不過都係既啱啱cb

真係要每次有野賣 BBC先會日日係咁PO自拍

睇第二張圖諗起norazo

舞台同歌睇過好多次 MV都係第一次睇 笑死

YVES!!!!!!

唱得好好聽
中低音聽得好舒服
我淨係聽咗一段仔人哋cut出嚟 但係合唱歌分part分到條仔尾段淨係唱得一句埋尾嘅和音 wtf

條片已經係完整版 今次首合唱歌各有各唱

左邊兩個好似著咗老豆套西裝

唔啱size嘅西裝 個人幾靚都冇用

本來成班已經細粒仲著件咁大既

chuu套衫最搞笑，件外套大咗兩個碼，條褲反而短咗bbc d staff想點

最底張圖係咪chuu fs畫花自己塊面

係 經典場面唔記得係咪呢場FS第一次做Chuu Heart

真係唔明點解成日比佢地上下身都著Oversize大大件又係咁著闊腳褲

另一面 kimlip條褲吊腳但係Yves個條長到掂地

睇完中字 另一組晉級嗰位幾勁 希望今次突破到去第3Round

廿分鐘仲要有字幕

bbc今日做乜咁神心content大放送

第一次有咁完整既一日音放舞台錄影Behind睇 錄成24小時真係好chur
btw Hyejoo不斷大頭食野好cute

雖然喺節目到成日講jinsoul最多野講
但真係唔知佢係去到蚤嘅程度

loona tv出得好慢

入group一排好似未見過人話換小卡

Choerry好似鍾意睇我的少女時代同那些年

chuu個頭

條聲出晒事

臨尾講kickkick 仲以為已經完咗 勁耐冇PO

今日Vlive Chat Room真係有Haseul

真係佢 幾時愛回家

入坑後第一次見到Haseul 雖然只係chart room

想快啲見番 上吓FOTM比我地聽下聲都好丫

我諗都仲要等多段時間 鳩估仲未搬返宿舍不過會有久唔久返公司評估下

笑死

後面yves個眼神..

個陣個個新加入既都勁尷

又環保

十分符合chuu呢個節目嘅主題

第4集嚟啦

貼錢番工金智雨

line宜家係咪有d咩神奇技術，點解呢個orbit cap出黎d圖全部塊面都係4k但係個身就360p

有個AI app 可以將相轉做高清 好屈

試玩咗個app一陣 noise reduction 有料到個app 叫Remini

係咁將Cocomong叫咗做Pengsoo

上次節目組問locomotion拎片用 原來真係有Chuu應該都係負責睇片比反應

高難度Heart

我柚子茶잘했어

覺得呢到應該要搵Suyun跳Sandara Yves跳Taeyang啦

下星期又上

會唔會快咗d

1年內上咗18集派咗4個成員

柚子茶

對眼多紅筋
影到後面kim lip成隻鬼咁

呢張係GDA 睇嚟又好似VlogMBC年末咁唔訓直踩

唔理信咗先

Yves係咁扮Gowon
又幾似

感冒gowon，笑撚死

真係愈來愈出神入化

Yves KOMS 3Rsong (The Real Reason We Broke Up)

Lip KOMS 3R song (Euphoria)

-Haseul has an intl driver's license
-Yves to Orbits: You don't even know 10% of TMT (Jinsoul being too much talker).
-Go Won and Yves lately have been talking about old kpop, Yves refers to Go Won as the kpop PhD, she knows so much about kpop
-yves said wonder girls’ yubin took such great care of her even after the factinstar episode Pleading face yubin recently released perfume and even sent her the merchs(yves wearing the merch hoodie rn!)
-Talking about how Go Won has been knitting. Jinsoul has started too, actually. Yves says they're doing better than expected.
-Yves/Lip are studying songwriting. They'd like to write a song together.
兩個講Jinsoul TMT到都好好笑Jinsoul即刻出現
Yves每次想當年就勁興奮 後面勁high
唉想睇佢地cover啊DLLMBBC

開得咁密

賣緊會員咪做密啲呃吓班囡同我地 過埋呢幾日就會停

Lip問生日V做咩好 佢地都知Orbit hate arts and crafts

bbc黎黎去去都係嗰d野，開多一兩次咁嘅live佢地都悶啦

就咁坐低食野吹水都好過BBC懶係想搞吓花臣扮有做野
但BBC上年下半年一個生日V都唔開 扮都唔扮

小遊戲 好似係大陸嘢??
呢兩日好似好heat

-Haseul went over to the BBC office with cake for Yeojin turning 20 (assuming this was around new year)
And she was also there to watch the MBC Gayo with the members
-Yeojin: Where's Haseul? She's at home. When I see her at the dorm sometimes
Go Won: not too long ago, she got sushi for us.
未返DORM

太多人 唔識邊個打邊個

一直都覺得yeojin個語速好似後面有人追趕緊佢咁

Yeojin一定要有Member先開到依個mode 以前一個人開live勁deadair
今日嬲Gowon偏心嗰段快到Rap咁 勁委屈好好笑

-Yeojin is preparing her next frog (her vlog) with graduation content
-Go Won: Yeah so that's why I quit school. So I wouldn't have to take graduation photos.
-Yeojin invited Go Won to her graduation
Go Won: "I didn't even go to my own graduation though"
Go Won is considering going though

笑死 畀人搵返choerry畢業禮張相

Gowon好似話後悔嗰陣做咗呢個pose

Gowon: Instead of travelling abroad.
I decide to live in those time zone instead.
朝早八點瞓已經早瞓咗

終於有機會上大型綜藝 啊Chuu忙到
唔知MBC係咪有睇Running Girls同Chuu can do it既表現呢
不過都有少少擔心 希望唔好緊張發揮到就好

諗subscribers名抽30送禮物個活動冇海外份

好似已經錄影咗一次？d新聞好似暫時都係全韓文，未load到究竟係玩d咩但係search咗下節目名，似乎係一個接近20年前嘅綜藝黎？

Orbit3.0今晚Deadline

學防身術又溝女

幾時再搞啲solo同分隊出嚟出碟
無旅行去好想搵地方使錢

有冇入會做orbit

今集有預告 下星期就有
睇落係Dance申告式＋TALK＋玩GAME
個節目名成日睇大神綜藝就聽過 但真係未睇過

咁我寧願佢出道嗰陣唔好咁大洗啦

勁可愛

yeojin畢業禮d相好似冇幾多

一直以為yeojin 少肥
原來條腿咁幼

但比起以前算多咗站啦啲片睇落都多人去

話有HUGE NEWS 究竟係咩

過多幾個字就知

韓國啲中學雞真係 yves驚到跑返公司 拍朝早電視劇咩

垃圾韓仔

係街唔帶口罩仲咁串 真係到到都有呢種垃圾

Jinsoul好勁想睇埋另一個梳化組Gowon既作品

一路織一路係咁自言自語 隔離又係gowon 二重奏

第三張圖右下角點解我會覺得有一張係choerry嚟

其實又係interview...應該係轉頭11:30

好似今日只係抽M&G既Orbit
btw佢話有Exclusive performances 當住佢係睇得既電台算

提前通知自己聽日生日既金定恩小朋友

舊年FS都有大叫「我聽日生日呀」

大神上年生日真係幾忙 前一日FS 正日就撞IDOLRADIO行程

究竟係請唔到其他IDOL嘉賓定點 2JIN都仲有1集未播

蒙面歌手常客，pd真係咁鍾意本月？

今日係咁唱歌

Chuu - Zion T, Crush - Just

Jinsoul - Mosae - It's Love

Chuusoul - Love Letter

Chuusoul - IU - Thinking of You

Chuu - IU - Lullaby

Chuu - IU - Celebrity

Jinsoul - SITR

Chuu - Spring Flower

終於有生日v

係咪第一次連續三日V

HAPPYKIMLIPDAY

定恩豬生日快樂

lippie 生日快樂

D外國左膠真係痴線，乜都話whitewash
新聞圖得鳩閒同你whitewash咩？

又要比人educate啦
btw呢班Pic Account演變出嚟既成日圍爐打飛機 日日講一大堆trash tweet咁都有成萬人follow

又畫畫

中間吹吹下水想叫佢地畫 好彩壽星Lip出手阻止

比人屌到close 屌佢嘅都係韓國orbit

今次咁順攤就咁褶埋唔Educate下韓飯既

冇follow佢但俾twitter推介呢條tweet先見到
Twitter送佢一程

Orbit新年快樂
Chuu又有新YouTube Channel

有英智真係唔怕冇鏡頭不過好似唔同隊

hyunjin坐中間咁搞笑

係咪估中咗邊個歌手 可能因為咁先咁快又有得同Yeojin上

下集仲有份 不過未有預告

chuu真係chuu人頭地
咁多工開

上完RunningGirls真係多咗好多

預告

頭先講完多工開又有OST唱

突然爆嗮Job咁，的確chuu人頭地

Yves第一次做MC要完啦 FIS要停播等改版

Chuu人頭地仲上緊Trending但唔知點解有個2030代關鍵詞有Nationality

當年既合照終於肯放HD

hyunjin d中獎運咁勁嘅咩，ending+坐中間位，攞嗮彩咁

Jinsoul好似成日都深夜放自拍

影親啲相都好有角度

blip條片提醒咗我，好似meet&up最後group photo bbc冇放出黎？

想睇COVER全首啊 唔好剩係玩抖音得唔得

以前好似都唔係成日放？？ 剩係Send比啲媒體出新聞

兩隻耳唔夠用

同好多香港人一樣去行山

個旁白啲翻譯韓式英文

韓國行山應該舒服d...冇咁熱

又有新節目不過唔明呢種節目點解會揾女仔

kick回歸 後面把聲聽好多次都唔知邊個

有少少lip嘅感覺，但係又好似唔多似

啲設定好中二咁
不過嚟緊星期三四 兩個Youtube節目 加個軍事節目

Hyoseong

申請咗個Orbit3.0升級 等咗幾日都未有反應 有冇人成功升到

你講cafe？cafe有bbc專人人手upgrade

Fanmanager：幫緊你幫緊你
人手慢到 見今次個3.0好似仲未有Email比個會員Code 唔知關唔關事呢

慢慢等啦
今年仲多咗一推新orbit
我都等緊

你係okvit 買?

係啊 你地團購有收到Code？

HeePD

希望佢地可以係FOTM彈下結他

下星期仲有一part埋尾

公海個欺凌爆料trend好似燒埋本月度

哭咗
咁耐冇見頭髮長咗好多
會唔會嚟緊上fotm

然而我仲未係orbit睇唔到cafe
bbc快啲let me in

Blacklist OKvit啦

上次都係用佢 點知佢今次咁伏
btw依家都唔知係Fanmanager未批定資料唔啱

公海搬返嚟
話事主覆咗唔係姬振 chuu 汝真 夏瑟 gowon yves
話本月成員係小學個陣打鳩佢？
而家會去搵返班同學攞證據之後再爆料
但係班orbit掛住慶祝haseul出cafe po 應該冇人理

唔知點解睇完編文 第一時間諗起賢真...

以bbc一貫做法可能直接唔回應

鬧人樣衰又係欺凌
評人靚唔靚女又係欺凌
咁成個娛台可以執左佢啦
最好個班人成世都無講過人地一句壞話
成班聖人上身

就嚟成團都比人爆

原post仲未出手 其他人已經快佢一手

睇完篇文 唔知bbc會點處理

.......................又有

10分鐘 又踢肚又踩頸 最後仲要係眾人面前扮冇事咁抱住事主安慰事主?

係 話會返去學校個小區搵證據 但係同班同學失哂聯絡 遲啲會upload張畢業文件做證

有冇咁誇張..........成隊玩撚完啦 否認都實比輿論屌到仆街

小學就算啦

唔好盲反 唔好盲撐 依加只係單方面陳述事主嘅記憶 仲未有任何證據/證人證明件事係真 退後一步望真啲先啦

問題係大部份人已經信到十足 覺得佢地係殺人死刑犯
篇篇都寫到電視劇咁 最後剩彈一句得畢業冊 冇證據 求證人。。。。。。。

希望有同學出嚟澄清17 mingyu都係有同學出嚟澄清依家無事

賢真篇野DEL咗 另外有個同學既PO幫口

巴打有冇睇到新呢篇 ？？可唔可幫手簡單釋下放去公海PO

俾佢篇文fake咗 啲重要野擺晒喺最下面...

係 係咪好似大約叫條友唔DEL PO道歉 就會搵朋友指証佢

仲有呢篇整理 大家都睇下 SORRY殘體

佢個重點應該係 原post講嘅事完全係誇大晒 雖然一開始個原post同賢真係有過拗撬
不過個拗撬唔係同佢講嘅咁誇張 仲講其實個事實唔似佢描述到賢真好似雙面人咁
依件事只係雙方爭吵 如果真係好似原post咁 炒到咁大單野嘅話 啲老師點會坐視不理
所以唔係校園暴力 唔係欺凌 只係有拗撬有肢體碰撞(?)

仲有事主講佢地兩個鬧完交之後 賢真有走去醫療室到 喊住咁 同原post主道歉

我都係睇papago翻譯 係咪話呢位話係現場睇到 冇咁誇張 賢真最後都有為爭吵道歡 仲有明明有幫過佢 仲一齊係畢業舞台表演 唔明點解要歪曲

睇下個原post會唔會再上傳反駁文先再講 我覺得佢會再嚟多次

唔係掛 咁佢DEL做咩

不過啲留言叫佢認證.......

梗係要啦 喺pann個個都叫ㅇㅇ 唔證明自己係原post嘅 個個都可以係佢

唉 Chuu個到又有新

本月少女方：chuu校園暴力毫無事實根據，將以名譽損害應對
經紀公司方面23日通過官方立場表示：「爭議提出主張的內容與事實不符，不能再出現盲目擴散的情況。如果以毫無根據的虛假內容損害了藝人的形象和名譽，本公司將在盡可能的範圍之內採取一切措施，同時公司不會熟視無睹，將盡全力保護藝人的權益。」
(cr naver)

整合

幫賢真澄清既舊同學PO
大約係話澄清件事完全係誇大咗 雖然一開始個原po同賢真係有過拗撬
不過個拗撬唔係同佢講嘅咁誇張 仲講其實個事實唔似佢描述到賢真好似雙面人咁 澄清者都係現場 話只係雙方爭吵 如果真係好似原post咁 炒到咁大單野嘅話 啲老師點會坐視不理
所以唔係校園暴力 唔係欺凌 只係有拗撬有肢體碰撞
仲有講佢地兩個鬧完交之後 賢真有走去醫療室到 喊住咁有同原po道歉

原PO DEL之後既新道歉PO
大約重點都係向賢真同澄清者道歉 話自己扭曲咗記憶 承認衝突之後賢真的確有係醫療室道歉同和解 話事件之後一直相處得很好

很多人都在問在這部分是怎麼吵架的，就像寫反駁文章的人說的那樣，雖然希望賢真一直和我在一起，但是沒能做到，所以我就對賢真發脾氣，發牢騷。 6年級時我經常跟着他。 在這部分像娃娃一樣被牽引着走。 說那位朋友是王。 很抱歉這樣表達。

chuu個度好似最難搞
嚟緊個軍事綜藝一定有影響

睇到韓飯講間 법무법인 광장 法務法人廣場係韓國TOP3
btw 屌佢老母 BBC一出新聞話會告 3個PO DEL哂

bbc今次企到咁硬希望拿拿林搞掂佢啦

咁好快冇事啦

Chuu啱啱先上位

CLS 宣美真係講得岩 過度親切以後好可能會因為咁受傷
希望條友落地獄

亂屈人一定抵屌，韓國網民實名左都唔怕咁

題外話：但韓國更加要攪好d校園文化
都咁多韓劇講校園欺凌根本要攪攪佢啦

第一條友寫咗道歉PO
但最尾佢寫：
我們三個人都是不同的人。 剩下地兩個人和我意見不一致地部分出現了，只有我單獨上傳。真不好意思。

過咗咁多年先回憶返點都有啲出入 立心不良嘅當然有咁大作咁大 冇心誇大同真係同idol當年關係唔融洽嘅係回憶嘅過程都會作大咗 特別係同期見到咁多欺凌爆料而網民有咁大反應

最恐怖係用另一AC上傳留言認證 比人周到用同款memo紙

屈人都咁渣

今日有Chuu Choerry本雜誌相上次VLIVE個頭係劇透

HyunJin係咪都冇事？

冇事 上一頁#874有整合 簡單講就係有吵架 但當年已經解決咗 條友拎出嚟誇大講 比舊同學出PO戳穿 唔知BBC會唔會告嗰個呢

好靚

道咗歉都冇用 照告！！

kim lip係隔離笑佢同彈床個集loona tv jinsoul頭一樣

BLIP呢個系列真係幾好 有各種數據回顧睇佢地反應

估唔到OST都有入榜 見今次班Orbit冇刷iTunes

heejin嗰日係咪全盛期 又冇水腫又吸晒妝咁
又諗返起탐구#137/138

嗰陣同HiHigh時期應該係最瘦既時候

hi high heejin gowon個幾個真係太瘦啦
why not heejin個膊爆肌好正

但Hihigh嗰時都好多個肥咗著套變色打歌服幾明顯
依家變到Yves太瘦 好似由Sowhat剪短髮之後開始？ 可以跟Heejin操下

之前聽Yves話 自己成日去到肚痛個階段先知自己冇食野.... 佢係咪冇食野依個習慣

會唔會係減肥減出嚟既習慣？
真係要靠曲奇餅大師田姬振養番肥佢地

仲有部窩夫定唔知咩機 記得好似係yves買

曲奇大師真係勁忙 好似日日整咁

去KCONTACT3

3000個原唱

今朝個US電台片

上一次仲要扮haseul真係嬲
跟手扮埋jinsoul
早排唔係話過幾年vlive都執埋咩
點會仲搞咁多嘢

三首歌star d衫真係好正，bbc唔攞黎做後續stage真係嘥嗮

존맛탱連개都唔講得嘅vlive入面 竟然可以聽到존맛탱依個詞

以為染番黑睇返caption好似係舊相

Gowon cutecute
唔記得fotm係咪講過想染橙色

睇caption感覺似係出道前嘅相？部電話應該係iPhone 7黎

係啦 出道後都冇變過黑

又有作品睇

睇到好肚餓
oreo個張諗返起heechuu生日v 個brownie
三角朱古力會唔會太硬咬唔開

宿舍成12個人 一出爐一人幾舊唔使幾秒就掃晒盤曲奇
但係焗咁多盤起碼要個幾鐘掛我諗

應該好多人都第一時間諗起

Olivia Hye has been dieting lately so she's not been having the cookies but Heejin bakes after she gets back from practice (like 10 o'clock) and Olivia Hye's like "I. Said. Not. To Bake. Coo.kies. At. This. Time."
有個唔食得 琴日呢段真係笑死 仲要扮Hye語氣

Hyejoo好似有malatang食

Spotify得番最新隻碟

原本就冇乜歌聽

轉會去YouTube music
冇版權都可以播MV

Youtube music 都係唔齊
MV就有

我齊wor,地區問題？

你用咩地區？香港？

yes

唔明點解BBC唔可以搵另一個發行商

有冇得轉會過去SM JYP BIGHIT嗰間Dreamus 係咪唔侵其他公司玩？
或者轉返去CJ都好啦 KKM真係垃圾到

笑咗

明想俾人集火姐，改嗰條友係咪弱智

係咪轉會效應？

早幾日心血來潮改完名就有黑髮gowon

仲有另外半隊

雖然矇 但睇落Lip都補染咗 唔通真係有野拍！？

Gowon很正

諗諗下可能只係去拍KCON今次冇M&G

又去JEJU 上年係咪去咗兩次

冇得飛外國唯有飛濟州島當出國

五分鐘唔郁個度好搞笑

01line5秒放棄

未有字幕 覺得都幾悶下 不過作為宣傳百貨公司既綜藝都預咗

睇嚟其他人仲係JEJU

會唔會淨係chuu一個有job
早幾日個zoom meet and greet chuu都冇去到

呢個都好大機會但今個星期過咗一半都未有FOTM 所以我先估全部人去咗

100K有主題曲唔知會唔會慶祝200K呢

支槍對住自己個頭

有得係BillboardStory宣傳

有冇記得帶支槍去 唔好受傷就好

叢林的法則？係濟州應該問題不大嘅

自從只係韓國國內拍就冇睇過依家係咪變到旅遊節目咁

又有job

真係整得幾靚 不過佢拎嚟賣好似唔係咁好

如果比BBC睇到Heejin手字 就嚟下次CB要做埋Graphic同Typography嗰份

個電台榜真係升極都仲有 睇嚟BBC下次應該都仲會出英文歌

做乜賢真個樣個氣氛咁懊喪咁頹嘅 定係佢本身冇表情嘅樣就係咁

覺得佢同Hye一樣冇表情就係咁
Yeojin依家都有少少係咁 大咗冇以前咁經常處於high tension狀態

咁快拍完

LIVE LINK：
BLIP好似最後一集 啡GOWON

今日BREAKNEWS係Yeojin唔夠150 想再高啲 講到公司帶埋去檢查

女仔18 19歲要高應該有d難度

細細粒好可愛 頭髮而家長返好襯佢

今集拍到廣告既短劇咁

啊Hye係咪仲高緊琴日佢地好似話最高既成員大約167

琴日幾個拍埋一齊影合照真係差幾多下
Yves Yeojin Haseul 3個都留番長咁

ballad??

0312一位一周年紀念＋1/3四周年紀念
btw想開新PO 但都想等埋傳聞中既0313會唔會有新野

希望唔好sns出下po算數
見人講過好多次 自己又走咗去查下
0313係new moon 應該會放一兩張相or出極短trailer掛

姬振巴要開post嘛

交番比你啦我前日執咗少少 加番個NewMoonTeaser應該就OK